屌你老母連登仔係咪戇鳩嫁

啲5毛留言/開post應黎托咩
俾錢人賺?
block7佢算鳩數啦，你講得贏有道理又點，5毛根本唔care
5毛係仆街，應佢果啲連登仔就係戇鳩

唔知應佢會有錢收，咁點證明你唔係?

屌，你咪block7我，由個post沉囉
有撚所謂咩
真人識都可以反面，網絡世界block個人都要諗咁多?唔鍾意咪block

樓豬咪on9仔

屌你老母要推一推

喂，啲5毛開工啦
唔好應

星期六中午，應該好多兼職5毛開工

屌你老母
會員 看更同三色貓係五毛
應佢托咩，傻閪連登仔

戇鳩連登仔